到底有咩方法可以阻止自己唔一次就食曬食成包肉鬆米餅？

冇方法 投降

點解要阻止

兩個人一齊一次食晒